https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=355

### [7100] たま	2002.07.16 TUE 22:02:43　
	
みなさま。こんばんわ。
世間は台風でテンヤワンヤだというのに、まったくのん気な「たま」で～す。

昨日から、「ＣＨパーフェクトガイドブック」を読みふけっていました。
結構知らない事があるんだなぁ～っと新発見の連続です。
リョウの住まい(冴羽マンションというらしい)の見取り図も書いてあるし、北条センセ～のインタビューもたくさん載ってるし…。
さらには、リョウと香の恋のステップまでも……。
(１ＳＴＥＰからＧＯＡＬ ＩＮまで５段階に分けちゃって、事細かく描いてあるぅ～！）←読みながら顔がニヤけてしまいました。
そして、ガイドブック見てたら、だんだんＣＨが読みたくなってきたぁぁぁ！
っという訳で、今からＣＨ(マンガ文庫)を読みたいと思います♪

＞無言のパンダ様、こんばんわ♪
素敵な本を紹介してくださって、心から感謝～です♪

＞ＯＲＥＯ様[７０９１]　こんばんわ♪
「ラジ＠」＆「ＲＡＩＪＩＮの付録」の件お返事ありがとうございますぅ♪
付録で、マウスパット入手したら、マウスでクリックする回数が増えちゃうかもしれませんネ。

＞葵様[７０８４]　こんばんわ♪
ＣＨの「都会のシンデレラ」「突然の出会い！」「賢者の贈り物」
イイですよねぇ～！！
葵さまと同じく、とっても大好きなお話です。
なので、今から「ＣＨ」そこら辺を重点的に読んでいこうと思いま～す。

### [7099] 葵	2002.07.16 TUE 21:28:43　
	
＞ちょこさま［７０９４］
　レポート完成おめでとう！ビデオ、私も何回も見たので擦り切れ状態です☆早くＤＶＤ化して欲しいなっ！

＞いちのさま［７０９５］
　ＣＨはよいぞっ！ぜひぜひ読破して下さい。あ、でもムリして目を悪くしないようにね！（私の責任外ですから☆）

＞おっさんさま［７０９７］
　膝を悪くすると大変ですよね。お大事に…。「ルパン・スペシャル」やるみたいですね。（そのせいか…日テ○で再放送かかってるのは☆）ルパンたちの出会いが描かれるとか。楽しみ♪ふと思ったのですが、彼らは何語で会話してるの？！次元たちは日本人だけど…ルパンも日本語だとすると、どうしてあんなに流暢なんだ？！（･_･？

### [7098] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.07.16 TUE 21:26:53　
	
【Ｆ・ＣＯＭＰＯが連載終了してわずか一年後に・・・】
一年前まで北条先生が連載していた漫画「Ｆ・ＣＯＭＰＯ」が掲載されていた集英社系列の隔週漫画雑誌「ＡＬＬ ＭＡＮ」が今週号をもちまして「休刊」することが決まりました。わずか８年間の命でした・・・。あまりにも短すぎる・・・・。

【F·COMPO连载结束仅仅一年之后…】  
一年前北条老师连载的漫画《F·COMPO》刊登在集英社旗下的隔周漫画杂志《ALL MAN》，决定从本周开始“休刊”。只有8年的生命。太短了…。


### [7097] おっさん（岐阜県：膝が・・・）	2002.07.16 TUE 19:58:44　
	
毎度、台風すぐに過ぎていってしまいましたね。周辺は浸水してるところもあったみたいですけど・・・（Ｂｙ長○川）つ～ことで今日もいつものごあいさつせ～のおっは～！！

今度、ルパンやるじゃないっすか！なんでＣＨやらないんだろうって思ってしまいました。ルパンの新作やるんだったらＣＨの新作もやってほしいな～って思ってしまいました。

今私は膝を痛めてます。両膝蓋大腿関節障害って言われましたがどうなんだろうって心配してるおっさんなのであります。つ～ことで本日は消えます。

### [7096] sophia	2002.07.16 TUE 19:42:58　
	
こんばんわ。
台風の進路にあたった皆様、大丈夫でしたか？
今年も台風の当たり年になりそうですねぇ・・

＞（７０９４）ちょこ様
偶然ですねっ！私もそのビデオ見てました（＾＾）
５回も借りてるのですか・・す、すごい。
確かに買ったほうが安いかも。
VDはですね、ネットオークションでレンタル落ちのが出てますよ。「B○DDERS」とか「Ya○oo！」で検索するとでてくると思います。
ちなみに「ス○パー」で[CH」「CH2」が放送されているので
それを録画する、というテも。
ただもうだいぶ話は進んでますけど・・＜＾＾；＞
こんなことしか書けなくてすいません。
参考になりませんよね＜－－；＞

### [7095] いちの	2002.07.16 TUE 17:51:07　
	
みなさん。こんにちは。
台風も通り過ぎ、すっかりいいお天気に・・・って暑いは！！程ってもんがあるでしょ！？台風の後は猛暑ですか！？もう、夏！！！（壊れ気味）

＞[7084] 葵様
残念ながら、私はＣＨのほうは詳しく読んでいないのでわからないのですが・・・今年の夏休みはＣＨ全巻制覇とヴィデオ（ビデオ）を見まくりたいと思います！！

＞[7085] 千葉のOBA3様
え～・・・昨日、今日とテストだったのですが、出来の方はと申しますと・・・まあまあ～かな？ってな具合のアンニュイ感丸出し状態でした（汗）。しかし、うちの大学は変わったところで、化学のテストに教科書＆ノート、さらにはプリントまで持ち込み可なんです。　ま～、問題もそれなりに難しかったのですがね・・・。
　お子さんが受験生なのですか？私はこれまで受験勉強らしいことをしてきていないので良いアドバイスが言えないのですが、当人より保護者が熱くなるのはどの家庭も同じことなんでしょうね（笑）。お子さんを信じて陰ながら応援してあげてくださいな。

＞[7089] たま様
テストの出来は「アンニュイ」です。はい。
「ラジ＠」気に入りましたか。ここに来る方で気に入らない人は多分いませんよね（笑）。だってリョウちゃんなんですもの（声が）。今週も楽しみですね。ＡＨやるし。

＞[7091] OREO様
たま様からの質問に勝手ながらお答えさせていただいてしまいました・・・。ごちそうさまでした（意味不明）。

＞[7094] ちょこ様
テストは大変ですよね・・・。私はあと1日（24日）で終わりですが（遠い目）。
お互い頑張りましょう！テストが終われば楽しい楽しい夏休みです！！

### [7094] ちょこ	2002.07.16 TUE 16:21:08　
	
こんにちは。やっとレポート書き終えました！
明日テストがあるにもかかわらず、昼頃台風上陸と騒がれたわりに良い天気でしたので久々に「CH緊急生中継凶悪犯冴羽僚の最期」を借りてきて見てました。多分レンタルしたの５回目くらいです。そろそろ買った方が安上がりになってきました。こーゆーVDってどこで売ってるんでしょう？ご存知の方お願いします（＾＾）
レンタルしたのは５回目くらいだと思いますが見たのは多分８回目くらいだと・・・でも何度見ても面白かった～（＾＾）オープニングの映像が最高でした。CHの後半の表紙や扉絵や場面がほとんどで、絵の出かたも面白かったし曲もすごくあってました（＾O＾）/またTVSPやって欲しいですね～。。。

### [7093] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.16 TUE 11:08:02　
	
　こんにちは。　こっちは朝、かなりの雨でしたが、今はもうすっごく晴れてたりします。

＞［７０８８］ｓｏｐｈｉａさま
　あ、はい、わたしは愛知県民ですよ～、わたしもセブンイレブンが豊橋にできたってことしか知らないので、ここでしか買えなかったらどうしよう、って思ってるところです。

### [7092] 千葉のOBA3（台風接近中！）	2002.07.16 TUE 08:44:39　
	
おはようございます。またまた、こちらに台風が向かっています。子供が学校に行く時間には、雨もやんでたので、休校にはならないのですが、あきらかに来るとわかってるのになー！帰ってくるころ私はパートにでちゃってるので、心配です。暴風雨の中帰宅させることはないと思うけど・・・。

７０８６　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　いつもくわしい説明ありがとうございます。やっぱりコレが例のオマケつきのですね。でも、いろいろ事情があるのでしょうが、もっといろんなお店で販売してもらえれば、いいんでしょうに・・・。近くにセブンとかない方は，大変ですよね・・・。

いよいよ雨が降ってきました。どの程度の天気になるのか、想像つきませんが・・・。ホントに台風進路にあたる皆さん，注意しましょうね！

### [7091] OREO	2002.07.16 TUE 00:29:30　
	
二日ぶりです。こんばんわ皆様。
昨日は朝９時～２３時まで二つのバイトをこなして
クッタクタでした。しかも３時までのバイトが
昨日の炎天下の中・・というわけでバソコンはご無沙汰

ほんと台風再びですねぇ・・・
しかも明日には関東は完全なる通り道になりそう・・・
ま～だ子供心が抜けないのか、いけないけど
ちょっとワクワクのＯＲＥＯです・・・

＞７０８１たま様
はじめまして。ごめんなさい。質問されてたくせに
全然答えられなくって。
ここんとこパソコンご無沙汰ってのもありましたけど。
ホームページ来られなかったもので・・ごめんなさい。
でも他のみなさまがお答えになってくださったみたいで
安心しました。今週の金曜からＡＨがラジ＠で
いよいよ・・・です。僚は多分神谷さんだと思いますが、
他のキャストが気になるところです。
今週はＡＨが休みなぶん
ラジ＠で楽しみましょ！
それから２６日発売ののＲＡＩＪＩＮの付録ですが、
それ本当ですよ。先週のバンチのＲＡＩＪＩＮ広告ページ
にそう書いてありましたから。
私はそれを読んだ瞬間、絶対カウッ！！
と心に決めました（笑）

それでは、台風の通り道にお住まいの皆様、
明日はかなり大荒れになります。お気をつけて・・・
さっ、セインさんのＲＡＩＪＩＮ聞いて寝よっと。

### [7090] 葵	2002.07.15 MON 21:54:29　
	
　台風再び…。みなさま、お気をつけあれ！

＞しゃぼんさま［７０８７］
　はじめまして。シャワーについて、私もそう思いました！そうか、あれは中米語（？）かぁ～。私もそう言います。（^_^;

### [7089] たま	2002.07.15 MON 21:39:12　
	
みなさま、こんばんわ。

７月２６日「雷神プレ創刊号」発売ですかぁ。(やったぁ～）
しかも、バンチには、「ＣＨ特製スクリーンセーバー＆マウスパットまでついている」って書いてありますよぉ～！
本当かなぁ？←本当だとしたら、絶対購入しなければぁ…！
（ＣＨファンにはたまりませんねっ)

＞いのち様[７０８３]はじめまして♪です。
そして、テストお疲れです。(出来はどうでしたぁ？)
テスト前だったというのに、「ラジ＠」の件、本当にありがとうございます。
(いのち様の心意気に感動ぉ～です！)
「ラジ＠」はさっそくお気に入りに登録しちゃいましたぁ★
今週の金曜日ＰＭ１１時が待ち遠しいです。←時間合ってますか？

＞無言のパンダ様[７０８２]こんばんわ♪です。
いのち様同じく「ラジ＠」の件ありがとうごさいます。
１２日分を聞いてみたのですが、ほんと！リョウの声に聞こえますぅ～！
(嬉し～ぃ！ハート)
そして、ジャンジャカジャ～ン♪
「ＣＨパーフェクトガイドブック」無事購入出来ましたぁ～！ニコニコ。
今からこの本でＣＨを徹底分析しようと思います。

### [7088] sophia	2002.07.15 MON 21:27:28　
	
こんばんわ。
台風きそうです～。皆様のお住まいは大丈夫ですか？
あしたのあさがちょっとこわいです＜－－＞
Blue Catさんは愛知の方なんでしょうか？
私はセブンイレブン東海圏初出店の豊橋ですが
店がどこにあるのか知りません＜＋＋；＞
本の発売までに調べなくては・・・と思ってしまいました。

### [7087] しゃぼん	2002.07.15 MON 19:31:38　
	
今度からシャワーは「かかる」と言います＞りょうちゃん
中米育ちだもんなー（意味不明）

### [7086] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.15 MON 11:36:29　
	
　こんにちは。　台風６号のときはうちの方には結局ほとんど影響なかったんですけど（岐阜とかは大変だったみたいですね）、７号はどうなるんだろ・・・。

＞［７０７６］摩薙さま
　わたしも、香がどういう存在でいるのかはっきりしているわけではないのですが・・・摩薙さまのようにいろいろ考えられますもんね。リョウ自身はあれは夢か幻だったのでは？なんて思ってるのかも、とも思えますし。でも、わたしはあの出来事は、二人の愛が見せた奇跡だと、信じたいです。あくまでフィクションの物語なんだから、夢のある考え方をしたいですしね。それに、阿香に見えた香の姿は他の人には見えなかったんだから幻かもしれないですけど、でも会話は幻聴ではなく本当にしてたんだと思いますよ。Ｃ・Ｅでの海坊主との会話も、ね。だから・・・うまく言えないけど、香は阿香の中に常に同居していて、見守りながら、いざというときだけ表に出てくる・・・・そんなかんじなのかな。個人的には、霊というより、意志や意識がまだ心臓の中に残ってるんだと思いたいです。非現実的かもしれませんが、フィクションなんだからいいじゃないですか。

＞［７０８５］千葉のＯＢＡ３さま
　たぶんこのプレ創刊号というのが、神谷さんがＦＣサイトで書いてらしたシティーハンターＳＰのことだと思うんですけど。神谷さんは、全国のセブンイレブンとイトーヨーカドーと紀伊國屋書店で発売、とＢＢＳに書いてらしたんですけど・・・この３つなら全国どこでも買えるのか、それともヨーカドーと紀伊國屋はセブンのない県だけなのか、どうなんでしょうね・・・ついこのあいだ愛知県にもセブンイレブンができた、とニュースでやっているのを見たのですが、かなりうちから離れているのでそこまで行かなきゃいけないんだとしたら大変だ・・・と心配しているところです。

＞[7085]千叶的OBA3
我想这个预创刊号应该就是神谷先生在FC网站上写的《城市猎人》SP吧。神谷先生在BBS上说，全国的7-11、伊藤洋华堂和纪伊国屋书店都有发售……这三种是全国各地都能买到的吗?还是只有没有7-11的县才有洋华堂和纪伊国屋?是怎么回事呢···前几天在新闻上看到爱知县也开了7-11，因为离我家很远，如果必须去那里的话很麻烦···担心正在。


### [7085] 千葉のOBA3	2002.07.15 MON 09:05:53　
	
おはようございます！イヤー，暑いですねー！また、台風がきてるんですね。前回進路にあたらなかった地域の方々も今回は、列島縦断しそうですから，気をつけて下さいね。

ところで、今週号のバンチ、ＡＨで感動のあまり、他のところあんまり読んでなかったんですけど（スミマセン）ＲＡＩＪＮコミックスのお知らせに「ＣＨスペシャル」のプレ創刊号ってあるじゃないですか。これはコンビニで買えるんですよね？なんか、高校野球ボケ（？）で，物事を理解する能力が大幅に低下しちゃってて。（汗・・・。いつもだけどね。）で、これにオマケがつくの？・・・絶対買います。7月26日ですよね。

いやー、実をいうと、リターンズここのところ聞けてなくって、ホントに今ワタシのほしいのは，一人でぼーっとしていられる時間です。いよいよＡＨをやっていただけるとか。なんとしても聞きます！

７０８４　葵さま　パソコン不調ですか？うちのも、先日おかしかったのですが、今は大丈夫みたいです。がんばって回復させて神谷さんのりょうちゃんを満喫しましょう。なんとか治る事祈ってます！しかし、おっしゃるとうりＡＨゆえの二人のラブラブモード。心境は複雑になってしまいますが、もっと見たーい！

７０７９　ｙｕｋｉさま　はじめまして。ホントに年齢を重ねた今のりょうちゃんもステキですよね。（私自身は、年齢は重ねてるけどステキになってるかというと、？ですが。）北条先生ご自身がＣＨを終了されてからの10年を、りょうちゃんに反映させているような気がします。４０にして惑わずなんだけど、私も同じような年代ですが、それはむずかしいなーと思います。りょうちゃんをみならってステキに年を重ねたいものです。

７０８４　いちのさま　テストなのに余裕ぶっこいてちゃダメよー！学生の本分は勉強です。（・・・ホント？）今年の夏休みは、ＣＨのビデオを見ましょう。

それでは、息子の高校野球も早おわり、受験生の母なのにいつも余裕ぶっこきの千葉のＯＢＡ３でした。













### [7084] 葵	2002.07.14 SUN 21:14:19　
	
　いよいよリターンズでＡＨですか。楽しみ～…なんですが、なぜかこの頃ＰＣちゃんがご機嫌ナナメ。音が出なくなっちゃったのよ～っ☆せっかくのＡＨ、神谷さんのリョウちゃんを聞きたいのにっ！（>_<;こうなったら意地で回復させてやるっ！！なので、メールを読まれた方々、聞いてませんが…おめでとうございます♪（^_^;

＞千葉のＯＢＡ３さま［７０７３］＆いちのさま［７０７５］
　は～い。何とか落ち着きました。でもでも…やはりイイお話ですねぇ…。（>_<;ＣＨでお気に入りは「都会のシンデレラ」とか「突然の出会い！」とか「賢者の贈り物」とかいろいろありあましたが、そのどれをとっても、今週号は勝るとも劣らない素晴らしいお話だと思います。ＡＨであるがゆえに見られるリョウと香のラブモード。嬉しい反面、ちょっとフクザツですね☆

　

### [7083] いちの	2002.07.14 SUN 20:09:54　
	
皆さん、こんばんは。明日テストなのに余裕ぶっこきの“いちの”です。

＞たま様（７０８１）
無言のパンダ様に便乗いたしまして「ラジ＠」の面白さをお伝えしたく参上仕りました。
「ラジ＠」はパソコンで聴くラジオのことです。ですから映像などは見れませんが、神谷さんをはじめ、多彩な声優陣による楽しいコーナーが目白押しです。是非聴いてみてください。それに、次回からはＡＨが少しづつ流れますから私もとても楽しみにしています！！
もし、お暇がございましたら、神谷明ファンサイト「ＡＫＫＩＥ　ＣＬＵＢ」に足を運んでみてはいかがでしょうか？こちらのサイトもＹＡＨＯ●！で検索すると見つかると思います。ここのＢＢＳには神谷明さん直々にカキコなされるので行ってみて損はないと思います。
（こんな宣伝をしてしまっていいのだろうか・・・）

ＯＲＥＯ様の質問を取り上げてしまったようで申しわけありませんでした・・・

### [7082] 無言のパンダ	2002.07.14 SUN 19:19:18　
	
こんばんわ★

＞たま様（７０８１）
「ラジ＠」はインターネットラジオです。詳しくはヤ○ーなどで検索してみてくださいね。すぐわかりますヨ(^^)
「神谷明リターンズ！」は神谷さんと雪乃五月さんがパーソナリティーをされている番組です。本放送は金曜ですが一週間再放送が聞けるので便利ですよ♪
ＯＲＥＯ様への質問なのに私が答えるのもなんなのですが、来週の放送から以前バンチで抽プレされたＡＨのドラマＣＤ（本編第１話の話）が数回に分けて「神谷明リターンズ！」にて放送されます。ちなみに先週までは「蒼天の拳」でした☆
番組では時々、神谷さんがＡＨを再現してリョウを演じてくださることもありますし、何といっても神谷さんの地声が「リョウちゃん」そのものなので毎回リョウの声が聞ける～！？って感じでしょうか？ぜひ聞いてみてくださいね♪
私も、ここのみなさんの情報で知ってから毎週聞いています(^^)

ではまた。(^_^)/~

### [7081] たま	2002.07.14 SUN 16:52:36　
	
みなさま、こんにちわ。
ＢＢＳカキコを読んでて、
「ラジ＠」「神谷さんリターンズ」の話しがたまに出てきますが、とっても、とっても、気になってます。
どなたか、具体的に教えてくださらないでしょうか。
冴羽リョウの声が聞けるんですか？
それは、インターネットで見るんですか？etc･･･etc･･･

ＯＲＥＯ様（はじめまして♪）
来週からリターンズでＡＨが始まるっていうのは、いったい？？

リョウの声が聞けるのならば、ぜひ聞きたいです。
どうか、どうか皆・皆様！！
ぜひとも教えてくださぁ～い(^o^)
(よろしくお願いします。）
